呢幾日去醫院睇精神科，發現有婦科，但男性版叫泌尿科。其實係咪貶低緊女性，促進兩性不平等

「婦科」要婦字開頭，女字邊，係人都知係女人。但「泌尿科」冇男性嘅字眼或者部首。

我建議試下用「叔科」「男科」呢啲字去代替，達致 Gender equality。但如果有人性別流動或者其他性別，應該叫做「人科」，避免侵犯小眾個人尊嚴。

中國係叫男科

叫子宮科好無

閪科

但係女人都要睇泌尿科
女權：你改左係咪即係睇低女人唔想醫佢